琴日掌握到荷蘭買追和

你又贏多十幾萬
德國領先2:0果陣 買和就有十幾倍
賽前盤荷蘭[+0.5/+1] 低水1.72倍 比你賽前買都係收返7200
如果你肯等機會 係對家領先情況下買，你就等於嬴緊十幾場[+0.5/+1]仲要高水2倍
未明既唔緊要，你地繼續局限自己
明既，只要有心人人都可以係賭神

你實開波前估到佢2:0啦

lm

證明你係傻鳩
你開波前估佢領先要成本？
賽前買得1.72倍
你等到人地領先先買,一嬴就嬴10場賽前
睇死你依D賭仔場場賭

飛呢屌你
講邊個唔識講

你咪唔好信
證明你局限自己，教緊你野都唔肯學，你唔會嬴到錢架啦

你又估到佢攻左80分鐘都唔入
十分鐘連入兩球？

個個估到唔洗做啦
個個月賭一場反cup都夠啦

無真飛就收下皮先啦傻鳩

我估到按埋層樓去allin 1.72啦on9
仲洗等佢十幾倍先買咩

馬後炮你就最撚勁
係估到既話，幾蚊入騰訊，而家唔駛做啦。
係估到既話，沙士掃十層八層淘大，咁你就唔駛做啦。

掌握到個贏字點打未

證明你局限左自己係賽前，沒得救

證明你唔識風險管理，沒得救既傻鳩

開場前買主和都10倍啦

原來你賽後先去落注, 唔怪得馬會殺手啦

你依種人唔識係結果學習，係垃圾

贏即係輸，輸即係贏
你掌握到未

仲用開賽前黎講，沒聽書沒得救

即場都唔識，你仲好意思賭

領悟到你就係賭神

即場唔撚見你貼飛
一年到晚唔少戇鳩上黎認屎認屁架啦, 要貼真飛就收哂皮

你咪唔好信
教緊理論，就係要人真心信，唔係真心既沒必要學，因為你沒資格做賭神，贏唔到就搵理由打倒其他人，你係唔信點都唔會點，貼飛又話假飛，又話改飛，沒意思

今晚邊場會落後
提子已肯定首名 不了

已經參透左
琴日跟樓主心法買左五萬富明0-0
而家睇緊樓了

觀察邊隊落後要成本架咩？仲問，自己睇啦